推到完場之美國大選選情集中討論區 18

trump trump will win

Donald trump 如果咁都忍得 離開白宮 佢家族被滅口可謂佢一人咎由自取
對黑暗勢力不作為跟作惡分子一樣可惡

搞政治唔夠恨就等收皮

成個gop比人撚咗十年八年啦有幾奇，奧巴鹿年代已經開始但係gop冇做過嘢，同香港泛民一樣對面進一步我就退一步典型政棍

侵侵正式玩完。。 呢個post 可以完

仲推你老母咩 輸撚左 曬時間

點解17會咁快爆

賀錦麗辭咗職未吖？

因為只可以有1000 回覆

之前見華文媒體傳得幾恆

賀錦麗月底就任後 會率團訪北京

睇來Trump始終係阿斗
最後因為無用既愛國心葬送美國
Powell Flynn Linwood we the people 慘慘豬.....

樓主,標題加啲字(黑暗來了)

推
睇下仲有冇奇蹟

可以改標題?

人類毀滅日終於到了

呀!原來唔改得

國防部同軍隊無人撐
就算侵岀命令都無人執行
今次應該係正式玩完

世上無不滅之國
強如羅馬都有滅國嘅一日
下一篇章：The fall of America正式揭幕

Thanks President Trump
God bless you and your family

話內戰班人呢

出左呢個聲明

基本上唔駛再FF

特朗普無法調動部隊
起碼無法調動大部份部隊

只靠民兵 最多只可以應付警察
連國民警衛軍都無法應付

依家係睇侵同團隊 最後幾日會唔會仲有咩招對付中國

不過都好難 pompeo都要取消大使訪台
其實無咩野可以做

(United_States)

美國有OVER 500個既在任司令

軍隊一定會有派系
但呢幾個都小野

好像參謀長聯席會議副主席

相反支持侵 果班弗林同麥金納尼
就退哂役

出聲既係主要係參謀長聯席會議既人黎

參謀長聯席會議主席 馬克·麥利陸軍上將
參謀長聯席會議副主席 約翰·海騰空軍上將
美國陸軍參謀長 詹姆斯·麥康維爾陸軍上將
美國海軍作戰部長 麥可·吉爾迪海軍上將
美國海軍陸戰隊司令 大衛·伯傑海軍陸戰隊上將
美國空軍參謀長 小查爾斯·布朗空軍上將
美國太空軍作戰部長 約翰·雷蒙德太空軍上將

但係其實重有其他司令官
1.美國北方司令部 （USNORTHCOM）
Victor Eugene Renuart Jr 空軍上將

2.美國中央司令部 （USCENTCOM）
Martin Dempsey 陸軍中將（代理）

3.美國歐洲司令部（USEUCOM）
Bantz J. Craddock 陸軍上將（兼任歐洲盟軍總司令（SACEUR））

4.美國印太司令部（USINDOPACOM）
菲利普·戴維森 海軍上將

5. 美國南方司令部（USSOUTHCOM）
James G. Stavridis 海軍上將

6.美國非洲司令部（USAFRICOM）
William E. Ward 陸軍上將

7.美國特種作戰司令部（USSOCOM）
Eric T. Olson 海軍上將

8. 美國戰略司令部（USSTRATCOM）
Kevin P. Chilton 空軍上將

9.美國運輸司令部（USTRANSCOM）
Norton A. Schwartz 空軍上將

眼見WIKI既都係有咁多

參謀首長聯席會議（英語：Joint Chiefs of Staff），是美國軍隊陸海空各軍種指揮官組成的機構[1]。其機能與大英國協國家的參謀長委員會和部分國家的參謀部相類似，主要職能是三軍之間的協調和進行合作參謀。

1986年高華德-尼古拉斯法案改組了軍隊，參謀首長聯席會議沒有權力對美國的軍隊下達命令。總統通過國防部對戰區（六個洲際地域戰區與特戰、戰略、運輸司令部）指揮官下達作戰命令，完全無需參謀首長聯席會議；戰區指揮官直接對轄區內的陸海空各軍種部隊下達指揮與後勤軍令。參謀首長聯席會議、陸海空軍種負責人、各戰區陸空軍及各艦隊均沒有軍事指揮權。

現在，他們的首要職責是確保人事的準備，政策，規劃和培訓為各自的軍隊服務和作戰指揮官利用，參謀長聯席會議也為美國總統和國防部長提供軍事建議。另外，參謀長聯席會議主席還是美國總統和國防部長的首席軍事顧問。作為如此重要的諮詢顧問，除了包括美國總統和其他非參謀長聯席會議的官員組成的國家安全會議之外，參謀長聯席會議成了制定軍事政策的第二要職。

依個會議冇實權感覺好似D工會咁

左膠瘋狂,黑暗來了

同埋見Twitter 美國文革係度篤父母灰
愈黎愈似香港
佢仲要比香港多BLM antifa問題
唔知可以點團結

黎緊美版限聚令同權力放大到全國
真係條路自己揀

唔識分
係咁高咁大
定出聲果班最高級？

槍打出頭鳥
想向新老闆示忠

The Joint Chiefs of Staff (JCS) is the body of the most senior uniformed leaders within the United States Department of Defense, that advises the president of the United States, the secretary of defense, the Homeland Security Council and the National Security Council on military matters.

佢地既職能只係為總統, 美軍同國防部提供意見

叫一個冇足夠鬥心既人去帶領美國人 簡直係笑話
最關鍵時刻先縮沙
可憐既係75m支持者同全球抗共義士

其實都係睇軍階
大家都係上將
冇分別

不過重要睇埋佢地係幾多星

除咗打仗佢可以點？
成個地球見證黑暗嘅選舉而冇作為又可唔可惡

Pelosi係唔係出返黎

在座各位全部都係

四粒星

打咪打

有咩問題

怕核子風暴?

同問

去左邊度?

睇嚟爸打你信念倒下咗

就算Trump團隊對付完中國
拜登同左膠只會令中共大翻身

唔單佢嘅家族呀！重有曾揭示竊選嘅專家，州議員，宣誓証人…此類别人士都會坐牢，支持佢嘅侵粉亦有被屈告同被批鬥，秋後算帳，死得囉

深紅州遲下係民主黨同左膠天下
造票合法......深透蔓延到深紅州

好撚多人架美軍司令

遲下到性別中立
白人含撚

軍隊都唔撐 痴撚線 真係一沉百踩

我都覺

唉

一黨專政

美國版浪費納稅人嘅錢既典範

LM

睇埋最後一星期

收買個州長、州務卿就得，好似Georgia 咁

恭喜美國第一個CYBERPUNK 化FB GOOGLE大哂,到某一日佢地想BLM死都可以封尻哂佢地再用錢掉死佢

K巴…………

我也倒下了

侵就好似一個比人炒左既員工
坐埋呢幾日就收工

點都好
佩服樓主信念

我估侵控制唔到下面班人
大部分已經被人掌控左

侵都真係認輸了

侵既總統生涯蓋棺定論
佢真係抽乾沼澤，蛇蟲鼠蟻出晒嚟
但佢唔夠決心去消滅蛇蟲鼠蟻
而且蛇蟲鼠蟻周街走
人類文明自WW2後既小陽春正式完結

6日後開牌

叉燒

跳番隻開心舞

民意何價

Trump 家族應該俾人清算, 為美國做咁多野竟然俾支共攪到咁
只好話力架馬時期俾支那great again 太多

失望

MAGA

唔係好理解trump而家做乜 去完德州唔番？

如果信侵係由班軍佬撐腰嘅話，有冇諗過其實侵喺軍佬心目中純粹係引蛇出動？引完就無作用了，吹雞完上半場，等下半場了。雖然我信侵係唔甘心淨係做到依步，但現實就係咁殘酷...

咁又未必, 可能係自殺, 意外呢啲

好多野唔關中共事
係美國自甘墮落

不過選舉結果好唔真實

睇到20號

最後一擊 叫幫世界清理埋Twitter, facebook 呢班友

平時搞言論審查 封黃店 封黃channel
都有人話走 但根本搞唔起

諗意之前d人係咪叫侵軍管真係笑死
講左美國唔係總統話事

羅馬個陣都係咁出事

日日都話好多證據
但法院唔受
又無公開出黎
其實都好大機會只係吹水，失望

唔係全部, 不過實有影響結果

就快唔用electoral college, 佢哋想快手做番之前Hillary Clinton 做總統應該要做嘅事

我都理解唔到 撇除一堆未fc嘅消息
Miller之前排埋第二順位 唔係預咗開拖咩 出咗eo的

比上屆多咗成二千八百萬票喎

佢只係打開左個沙井比大家睇到入面D屎, 佢抽乾唔到, 而家臭到冇人敢掂

佢尋日果個speech唔似係final speech. 但又話唔會出席20/1 。 就咁講bye bye感覺好奇怪

Donald trump 主動打開城門 放淸兵入關 完全顛覆對依個人既認知

Agger

要有信心, 未完嘅.

Durham 幾時出report?

美國參謀長聯席會議冇實權架
美國有超過500個司令
詳細請睇返我上面關於依個新聞既REPLY

似鳩up多d

成個大環境好似大定已定
出訪台灣都取消埋

就算係4星上將都有成39個依家

大局

咁快18

冇理由就咁完

就係咁先接受唔到

咁多人

你要知道Trump做野係預測唔到，支共自己都話Trump難以預測佢會做d乜。

大局已定
侵侵要退位，ok？
但之後佢點翻生另計

向好果方面諗
你做野就係估你唔到呢個想法去諗
應該會好過d
繼續等到20號

而且全世界覺得佢放棄
但大圍仲係度啫住佢 都係唔合理

打落水狗姐 同清算泛民一樣

25th amendment 搞得嚟都可能超過20日, 點解仲要用? 佢哋好似知道啲嘢咁

點解YouTube 咁多個啲人出嚟講解話：聖經同預言家話侵侵一定會連任，而且係上帝天選之人，左派勢力好快會大清洗？

又開始樂觀返？

唔明佩洛西去邊

一切發生得太太反常

美國有線新聞網絡（CNN）引述消息人士指，麥康奈爾（Mitch McConnell）認為特朗普的行為值得被彈劾，對民主黨啟動彈劾程序感到高興。報道指，麥康奈爾認為彈劾有助共和黨擺脫特朗普和「特朗普主義」（Trumpism），希望在投票前可以親自閱讀彈劾文件，但未有透露會否投票讚成。

同羅馬時代一樣
將得罪元老院嘅執政官同埋皇帝除名

捉咗去調教

勇者

yes 削弱左特朗普影響

因為選民會放棄共和黨

咁憎 Trump & Trumpism
咪等啲支持者另組新黨

唔係特朗普呢4年上任

難以想像 世界會變成點

中國係1617年果種吞食全世界的勢
係特朗普17年
開始採取攻勢先稍為壓止下來

共和呢班友其實仲想唔想玩架

就推鳩你老母

短短兩年攻勢 中共已經被打到半死
只要繼續做埋落去 一年綽綽有餘
睇到20號

佢無諗過侵先係救佢個黨既人
或者佢自己都唔諗住玩落去
玩埋呢兩年就算

建制派佢哋眼入面只有利益

沒理由 trump三千個county入面 拿左二千幾個
都會輸

美國deep state同支那合作 呢班人沒國家呢個概念
出賣美國

笑死
有人鞭屍
點解呢句說話無感欺號聲明

加返個tag
😘#pelosilovestrump

最後一句 20號大奇蹟日

我相信成個藍圖劇本，包括好多細節同應變
由好幾年前就已經寫好
而家係忠實地一步跟著一步
分毫不差兼順利有秩序地行緊
睇翻由兩年前至今成個佈局，實在佈得太靚，太仔細，太絕
（好似習派嘅套路手法氣味）
而過去呢個零禮拜，嗰種唔尋常，同太假嘅無力感
兼對家過份容易逢城破城，一路挺進緊追嘅感覺
係一路誘敵深入嘅典型中伏格局

美軍司令聯合聲明 :
譴責衝擊國會挑戰憲制，拜登是我們第 46 位總司令！

呢個tag真是好嘔

以前個沼澤好撚多油水撈
侵一野抽乾
班蛇蟲鼠蟻味周圍搵人咬

只能怪仲有大量內鬼阻佢滅蟲

連仔都背棄咗侵侵
5001變番做1001到頂

咁而家仲有冇希望

Trump今次多過上屆希拉莉1千萬票，拜登要加到個總票數多過上屆二千八百萬票先贏到

呢個真
可能連仔都覺得大選已經冇乜料到
回復正常1001

無人能預知未來 由細到大睇報紙到上網睇新聞
都時不時見一堆神童神婆預言 最後不了了之

而家都已經有可疑意外啦

玩記憶抹殺侵侵

可能20號Biden 照上
但幾日後就要拉落台
因為選舉舞弊 同埋 中共勾結證據
將所有外國干預選舉既行動指向中共
Biden 拉落台 但唔洗坐監

之後百國聯軍圍攻中共

上到唔覺有機會落

應該唔會出啦。。。我估

幾時先清醒

19:30 耶 穌 受 了 那 醋 、 就 說 、 成 了 ． 便 低 下 頭 、 將 靈 魂 交 付 神 了 。

22號果單官司仲打唔打??

咩官司

總統川普競選團隊12月20日要求最高法院推翻賓夕法尼亞州選舉結果的訴訟裁決

仲官嘜9司啊 out ga la

等睇之後只準民主黨人持槍
共和黨人要沒收

悲觀中帶點樂觀
鐘擺會比我地想像嚟得快
對家會玩到過火

嗨～～～～～～～
嗌聲～～～

就算我想Trump贏都冇咁樂觀

SCOTUS一早WFC侵侵啦：
Posted on January 11, 2021 8:03 am by Rick Hasen
WaPo:
As expected, the Supreme Court refused Monday to fast-track a batch of challenges to the presidential election filed by President Trump and his allies.
The rejections came without comment or noted dissent, and were formal notifications of what already had become clear. Some of the petitions asking for the court to move quickly were filed in early December, and the court had not even called for responses from officials in the states where the results were challenged.
President-elect Joe Biden will be sworn in Jan, 20, and the cases presumably will become moot after that.
Among the cases the court declined to expedite were Trump v. Biden and Trump v. Boockvar, which challenged the results in Wisconsin and Pennsylvania, respectively. Other cases filed by Trump allies objected to the outcomes in Michigan and Georgia.
The Supreme Court has uniformly rejected challenges to the election results.

佢哋諗住俾民煮擋話事自己就以權謀私中飽私囊, 一齊出賣美國利益/以美國之名綁架全世界, 一出事就賴晒話事果個

之後差唔多1001要開新

竊國者敗登

彭斯6號之前都取消外訪喇

撐住

撐住啊

連K巴你都

我推斷

阿Trump接下來到20號會平穩過渡，

唔會有大動作針對Biden

等自己正式脫離政府制度

之後

我同K巴

未到最後一刻 大家一齊追埋啦

你同佢做咩嘢？

反正得返1個禮拜，唔爭在睇到最後

無 都係食花生者
我之前都灰
但依家帶住一啲啲希望 同諗到假如白登上台 美國同我哋一齊死都幾開心下

係
如果有奇蹟 咁真係開心可以有幸見證

之前嗰張Q表結果有鬼用
侵侵好慘由頭到尾俾班仆街撳住嚟打

不過我都唔信有奇蹟啦

侵仔好似JASON BOURNE 被人瘋狂追殺

Widespread blackouts in Texas, Portland, California, Washington.

right now?

天都黑埋

source?

大停電即係咩意思？

網上有人係美軍做緊嘢（無法Fc 你當我打飛機）

美軍點解要搞電力系統？

可能咁樣先可以緊急廣播
再諗返一直叫你keep水/食物/錢
可能都有關係

twitter搵唔到trend

我都係
我依家個心態係順其自然，煮到嚟咪食囉
反正一齊上路唔孤單

唔係話美軍要做嘢既會連網都斷埋？上唔到網自然唔會有trend住

靜觀其變

我估係
我都唔敢燈
等月底

真係唔明有咩好擔心

impeachment

誰大誰惡誰正確

唔爭在個7日追埋啦

西婆去左邊

守護侵侵到最後

想問國防部最近有冇表態

會唔會太重口味

我諗起有段片係cut咗佩洛西眼神「帶有愛」咁去望侵⋯⋯⋯

其實我覺得唔關反唔反cup事

可能

因愛成恨

唔識講
希望係自己諗嗰樣

係連登一講就燈

唔反cup點贏呀？
搵人暗殺成隊民主黨人馬呀
定借刀殺人

唸起美國人一齊同我地上路就唔怕

One week from today, I will be stepping aside as Secretary of State and this account will be archived. Be sure to follow me @mikepompeo. Go do it now.

最偉大既國務卿

連登無人討論份印太文件，其實係重要野
侵留緊legacy

as vp

無高見
客觀效果令敗登更難轉身

想問果份外國勢力影響大選既報告出未
之前話delay
但好似無講原因 無講幾時出
又無咩人譴責佢地遲出
同埋個情報總監既態度一直係好反中

係情報部門特登唔做野
定係有報告但遲D出

如果係反侵既點解唔直接話無外國勢力?
同埋份野係有Deadline
點解特登要過deadline唔出要delay?

肯定有重要野想發生
主動辭職同順利交接好似唔相乎

侵真係輸左

感覺係就算之前真係有咩重要野策劃

呢2日都停左
trump今日個聲明
ppmpeo岩岩個聲明

話下面部門的人無法達成共識

佢呢個情報總監
其實係統籌唔同部門的人 例FBI,CIA
去整報告

下面的人叫唔郁 佢都無辦法
因為份報告唔係佢寫

真係完了 散場

完了！睇秋後算帳

美國聯邦政府權力愈黎愈大同埋愈黎愈官僚
而且Trump係素人總統，佢唔熟入面啲官僚/ 推唔郁入面啲官僚都係意料之內。
建議大家都係接受現實比較好，反而著眼係而家個民情比較有睇頭多啲

依家民意叫開始反撲科技大企業

朱克伯格同Twitter
做左美共的董存瑞同黃繼光

Trump死前繼續將堆陷家鏟大企業引出來

越多越好

食古不化既老人味出哂黎
奶共樣真係有樣睇

點都好 我都會追到月底

唔通20/1先出手 觀望下算

Trump同pompeo都講左咁

?

【突發】POMPEO︰一週後我將不再是國務卿，請Follow我私人帳號。

重點係西女人唔見左
聽日就知咩事

第3日冇出現

聽日係咩日子？

侵都認咗輸？有冇汁？

彈侵侵係佢提
佢憎撚到侵仆街
唔出現既機率係0
就好似你個仔出世無任何理由唔去睇佢咁

依家無任何人提過佢去左邊
依點真係好撚奇怪
完全0消息

陰謀論的話
就係佢已經被拉左
而侵已經簽左平叛法

總知16號前如果無動作
就完架喇
咁大家等德州拉埋其他州自組新美國啦

依家既民主黨等同新納粹
以後大家可以叫佢地做新納粹
民主黨話共和黨人係老鼠
其實就係納粹做既去人性化

彈劾

今日德州講話 比較弱氣
講左幾句 biden政府

今日有出現喎，坐左係側邊

參眾控制晒
彈完仲要隻黑雞上,仲衰

屌

我唸我估到佢地想點

不過都係唔講 連燈出名燈死支持佢既人

你都估到？同K巴一樣？

搞到而家愈來愈似玩緊black magic咁

希望佢哋成功
我哋繼續追到完場啦

佢地根本想侵死仲多過民主黨
一個黨有唔同既山頭
侵影響力太大,大到佢地會係共和黨內部失勢
比著你係佢,
個黨雖然勢力大減,但起碼仲係自己手
定比多4年侵做,到時成個黨送左比侵
唔係自己手,個黨點勁點勁都冇用啦
何況2黨玩左咁耐,唔會話共和黨突然完全劣勢到冇得番生

如果侵叫人杯葛共和黨點算

我寧願大家都唔知

杯咪杯,起碼個黨仲係佢地話事
你代入返當係香港可能會好D
本土(侵)掘起,到投票D人咪一樣含比飯民(共和)
到共和黨真係長期變第2大黨,D金主為反民主黨咪一樣照科比佢地

game on?

求一個奇蹟又好 乜都好
唔想人類文明倒退100年
天佑侵侵

出左啦

唔係啦 內文講復原上年風災啲嘢

俄佬干涉 > 制裁

7左sor

即係director 跪左...

我估就算game on都係用ems多

無期望無失望 唔燈佢算

x2

睇到pompeo個tweet 我諗真係大局已定
自問無其他爸打信念咁強
祝福pompeo 2024 maga

2024都未必贏
對家出千上到位 4年後共和黨可能俾人㩒住砌

其實隨時兩黨共識係一人一屆或連任兩屆
今次擺明聯手砌侵落嚟

今次放棄，咁以後都唔會再贏架啦，你睇d民主黨州就知，種票作弊幾十年，都無人糾正

假如20號真係無我想睇嘅花生出嚟，白登上咗，我覺得左派就會出手放番佢個仔啲料出嚟，用25條彈劾番佢落台再俾賀雞上位
正～美國省

共識一人一屆就唔信啦，今次民主黨係國會、總統全控制，擺明一黨專政，全推社會主義、共產主義

正解，China joe一個月貨仔

係GA倒輸姐 round off制度

無咁快 起碼都消滅曬保守派聲音先

because pompeo becomes vice-president in coming 4 years

刺殺

BREAKING - Italy’s government is on the verge of collapse.
Italy ministers quit coalition. Puts Premier Conte at risk.

意大利政府認有份攪舞弊會點

得 Texas 做嘢
快啲獨立啦

如無意外

Statement from the President:

"In light of reports of more demonstrations, I urge that there must be NO violence, NO lawbreaking and NO vandalism of any kind.

That is not what I stand for, and it is not what America stands for. I call on ALL Americans to help ease tensions and calm tempers. Thank You."

收到Trump個sms

一切等1月20之後分曉

可以點 唔通選過咩

侵侵

侵侵到死嗰刻都咁愛國愛民
唔想有任何暴力 要遵守法律

BANNED!: Snapchat will permanently ban President Trump's account on Jan. 20, Axios is reporting, after locking it indefinitely last week following the Capitol siege.

Snapchat

呢啲公司預咗係咁

民主黨外交部發言人：意大利政府無權干涉美國內政

好快會獄中上吊自殺 富豪愛潑斯坦下場

美國參議院民主黨領袖舒默稱或投票禁止特朗普再度參選

屌
含撚啦共匪

死阻難阻，全世界打一個，而家邊個做總統都死，攬炒咗美國，仲勁撚過支那國

Scam 佢老母，trump 一開tg 果陣已經follow 咗個channel

之前德州騎警 果單野?

好多所謂流野
係對家死都唔做野 話無野

我係流氓我怕誰
好像721 我係唔認 屌你老母

好像hunter biden
果堆合夥人都出堆來
指證 都仲係fake news

全世界都玩完了

全世界都一齊迫害trump 發現呢個世界痴佐線

tg都係做下個樣，唔del算係咁

德州檢察官拉左Biden既選舉經理

黑暗的四年

點只4年 佢奪左權仲點會放番出黎

出現了

樓主你仲咁有信心？

我最初都有信心
但去到今日已經大勢已去

美國亡咗國架

2020正式死亡

當然唔想係事實
但證實人性原來係咁差

拜登上台之後中東啲戰爭好快死灰復燃

都幾明顯

彭彭都講過，isis同埋阿蓋達個啲勢力仲未清晒

Isis

依家真係睇20號班支持者會有咩搞作
尋日睇大紀袁個直播，佢同兩個廢佬仲係好樂觀20號一定有事會發生咁

等我仲揀左去美國移民讀書

呢個post
去到1月21號就宣布完

最好打到仆街 日日受恐襲

20日後 世上再無美國

冇咁快, 但係個波開始左轆落山就停唔到

唔爭議快唔快啦 但對於好多人黎講 20日以後已經冇左美國E個地方 只有美利堅特區

新片都拍埋 應該完場

《時代》雜誌8月4日報導，想要準確的估計奧巴馬，或任何一屆美國總統的財富是很困難的。奧巴馬的薪水是每年40萬美元。根據美國1978年政府法案，美國總統與其他高級聯邦官員，必須每年披露其財務狀況。
《今日美國》報導，從財務申報上來看，2015年奧巴馬的淨資產在200萬到700萬美元。然而Celebrity Net Worth報導說，奧巴馬的身家高達1220萬美元。

今年的財務信息披露了奧巴馬擁有摩根大通和先鋒的共同基金。他還持有50萬到100萬的美國債券，此外奧巴馬還在529大學儲蓄計劃中為兩個女兒分別儲蓄了20萬和24萬。

奧巴馬寫過三本書《我父親的夢想》、《我為你歌唱》、《給女兒們的一封信》，他由此收到了2.5萬到11.5萬美元的報酬。此外奧巴馬在芝加哥擁有大約價值150萬美元的房產。

第一夫人米歇爾·奧巴馬作為一位律師和作家，在多個教育機構和律師事務所供職，Celebrity Net Worth認為她的淨資產為1180萬美元。

支持德州獨立，Trump繼續做總統

其實就算唔講侵唔侵, 而家紅藍州咁玩落去本身都係遲早開拖, 不如真係分開紅藍州自己玩真係最和平的解決方法

過咗20號拜登上咗位 只會將美國當成支那之流嘅笑話
理撚得你軍事幾強都唔使再尊重

到時民主黨一定玩野

post 唔哂

軍方唔係出左聲明話China Joe係46屆總司令咩

話唔定有右翼想刺殺拜登呢

咪係 反正都有心理準備拜登上台

我地都接受到

但如果有突變 咪當bonus囉

份聲明應係流流地，有埋新兵種太空軍？

又唔可以話係流既
算係官方帳號放出黎
但係咩用意就唔知

話時話，開左支新兵種唔夠半年送左過去俾對家，然後過一陣佢地又俾人cut budget，你諗吓佢地覺得點

唔出奇,睇下之後係點就知,頭一百日好重要,之後就係出年中期選舉,而家參議院只係50:50,民主黨走一票就冇得叫賀錦麗投,9估之後兩黨建制派應該搞掂侵之後,就會搞aoc,賀錦麗呢堆極左,隨時爆番選舉醜聞,然後副總統硬食(水門事件都係副總統死先)

呢個protocol係邊度嚟，最後寫castle rock即係點？

咁睇到20號啦,不過真心唔大希望
反到當中六合彩

已做好心理準備 燈爺爺進場

侵侵幾小時前講嘢Ruptly
係唔係又和平共處過渡呀？

唔識英文

邊到講嘢？求Link

佢呢排都係嗡呢堆野

講真以佢性格，佢突然間好似變左另外一個人咁

真係好難想像

至於你問我點解 真係唔識答你

睇埋個大結局先知道

傳左成個月 但呢2日d片好似認哂輸咁
等大結局算

YouTube Ruptly

俄國贊助綱站

硬係覺得佢太正常講野係唔尋常，可能某d字眼暗示緊d嘢，叫人守法唔好衝好可能係講緊到時真相公佈之後要大家都冷靜等睇佢做嘢，衝反而亂佢大事。

我唯一係怕佢真係無證據姐，有既佢最後一刻一定會公開

我係驚佢本來有證據，但係而家冇左 (內鬼)

我覺得好大機會 俾人陰左 eg 軍隊會支持佢 但係最後變節
彭斯就最好例子

已經平常心

佢好忙,要搵煤,前兩日又想去要求買煤和糧食,比大返𨍭頭

美駐聯合國大使與蔡英文視像對話 北京警告將付沉重代價 兩岸, 國際 發佈時間 14.01.2021 12:24 最後更新時間 14.01.2021 16:10

原文網址：

武統台灣

寒冬制水｜深圳居民3日冇涼沖 溫州缺電斷水 派「水票」防搶水

人哋覆返佢市價賣,重要睇吓有冇貨,人哋啲龍蝦都自己國民市食晒啦,使鬼等你

前世肯定十惡不赦 今世大陸出世

白宮外景靚

齊做支那人啦 睇班左膠自己斷送自己嘅權利俾極權，抵撚佢哋

你自己閂埋房門打飛機射左幾多唔洗同人講架喎

聽唔明，講緊啲咩

國際笑話：美國係民主燈塔

啱啊 我鍾意同欣賞你呢種心態
學習

一齊花生

又話好多料
請問幾時爆

班友11月頭J撚到而家都仲J緊
堅持自我麻醉 勁過打嗎啡

我都覺得證據一定有
個個有頭有面同你撐到恒無可能單單講個信字
相反可能依家俾人威脅緊唔公開得

SHARE ‼️ 🇺🇸 ‼️ SHARE ‼️ 🇺🇸 ‼️ SHARE

Join these popular conservative voices on Telegram!

[JAN 12, 2021]

🇺🇸 President Trump - @whitecrusader88
🇺🇸 RSBN - @Annefrankdivision123
🇺🇸 Candace Owens - @griftpatrol
🇺🇸 Steven Crowder - @TrumpGirl88
🇺🇸 Donald Trump Jr - @Holywar1483
🇺🇸 Ben Shapiro - @equalityisforuglylosers
🇺🇸 Dan Bongino - @emporiumart
🇺🇸 Charlie Kirk - @CharlieKirk
🇺🇸 James Woods - @JamesWoodsReal
🆕🇺🇸 Jack Posobiec - @Jack_Posobiec
🆕🇺🇸 Dinesh D’Souza - @Dinesh_DSouza
🆕🇺🇸 Benny Johnson - @Benny_Johnson
🆕🇺🇸 ALX - @ALXTheLord
🇺🇸 Students For Trump - @TrumpStudents
🇺🇸 PragerU - @Prager_U
🇺🇸 Turning Point USA - @TPUSA
🇺🇸 The Daily Wire - @realDailyWire
🇺🇸 Daily Caller - @Daily_Caller
🇺🇸 Breitbart - @Breitbart
🆕🇺🇸 TheBlaze - @TheBlazeTV
🆕🇺🇸 Newsmax TV - @hammered
🆕🇺🇸 One America News Network - @OANNTV
🆕🇺🇸 NTD - @TheGrayHour
🇺🇸 Trump Supporters Channel - @TrumpChannel

so sad

成個美國只有德州一個做野

SHARE ‼️ 🇺🇸 ‼️ SHARE ‼️ 🇺🇸 ‼️ SHARE

Join these popular conservative voices on Telegram!

[JAN 10, 2021]

🇺🇸 President Trump - @real_DonaldJTrump
🇺🇸 RSBN - @RightSideBroadcastingNetwork
🇺🇸 Candace Owens - @CandaceOwens
🇺🇸 Steven Crowder - @Steven_Crowder
🇺🇸 Donald Trump Jr - @TrumpJr
🇺🇸 Ben Shapiro - @realBenShapiro
🇺🇸 Dan Bongino - @DBongino
🇺🇸 Charlie Kirk - @CharlieKirk
🇺🇸 James Woods - @JamesWoodsReal
🆕🇺🇸 Jack Posobiec - @Jack_Posobiec
🆕🇺🇸 Dinesh D’Souza - @Dinesh_DSouza
🆕🇺🇸 Benny Johnson - @Benny_Johnson
🆕🇺🇸 ALX - @ALXTheLord
🇺🇸 Students For Trump - @TrumpStudents
🇺🇸 PragerU - @Prager_U
🇺🇸 Turning Point USA - @TPUSA
🇺🇸 The Daily Wire - @realDailyWire
🇺🇸 Daily Caller - @Daily_Caller
🇺🇸 Breitbart - @Breitbart
🆕🇺🇸 TheBlaze - @TheBlazeTV
🆕🇺🇸 Newsmax TV - @NewsmaxTV
🆕🇺🇸 One America News Network - @OANNTV
🆕🇺🇸 NTD - @NTD_TV
🇺🇸 Trump Supporters Channel - @TrumpChannel

呢堆先係真架

宵禁

仲有6日咋

甚至乎某啲(或全部)證據已經被銷毀

㩒錯負皮sor
Btw, 佢地心有屎先咁驚

我侵絕地反擊戰

美國候任總統拜登上周五（8日）於圖森槍擊案10周年之際，承諾擊敗全國步槍協會（NRA）及終結槍械暴力。NRA周日（10日）回應指，拜登企圖廢除憲法第2修正案賦予人民擁有槍械的權利，呼籲持槍人士保持警惕，並參與政治及立法程序。 拜登在社交網Twitter轉載槍擊案受害人之一、前亞利桑那州民主黨眾議員吉福茲（Gabby Giffords）的貼文，承諾與生還者及受害人家屬一起合作，擊敗NRA及結束槍械暴力氾濫的局面。NRA警告，拜登企圖侵犯人民的憲法權利，禁止人民擁有半自動槍械，並向槍械及彈匣等徵稅；NRA聲稱，只有該組織才可阻止拜登廢除第2修正案。 NRA是美國其中一個大型遊說團體，亦是共和黨的金主，因主張捍衞第2修正案長期以來受左翼政客攻擊。紐約州及首都華盛頓的總檢察長去年發起訴訟，企圖解散NRA；加州三藩市於前年把NRA列為本土恐怖組織，但在面臨訴訟時放棄。 恐怖組織 可以睇到左膠既on9程度

第 1 頁 1 頁

#1吉邨春袋子•25 分鐘前

美國槍枝氾濫問題嚴重，死傷慘重的槍擊案頻傳。芝加哥9日就發生一起3死4傷的隨機槍擊事件，其中一名死者還是北大畢業、就讀芝加哥大學經濟金融博士四年級的30歲中國留學生，然而，美國總統川普卻曾多次公開表態支持美國憲法第二修正案所保障的擁槍權，始終不願正視美國日益嚴重的「槍械暴力」問題，他認為「槍擊案的發生重點不是槍而是人」。將於20日上任的美國總統當選人拜登則在8日承諾，上任後將會挫敗「全國步槍協會」（NRA）。

拜登上述承諾是他在推特上對前聯邦眾議員吉福德（Gabby Gifford）的回應。吉福德曾在2011年舉行活動時遭到槍擊。吉福德說，這次襲擊事件沒有擊垮她。而拜登對她說：「你的毅力和不可估量的勇氣繼續激勵著我和其他數百萬人。我承諾將繼續與你–以及全國各地的倖存者、家庭和倡導者一起努力，打敗NRA，結束我們廣泛的槍枝暴力。

無眼睇 如果連槍權都無埋..

打過你死我活

啲中東佬同啲墨西哥難民擁晒入嚟，到時一定多恐怖襲擊

贏左場交 輸左個家

中國始終都係大贏家

仲要係雙贏添

呢個 Trump 寫明 Unofficial 喎，
本身 /trump 嗰個又加個 scam 唔知攪乜

呢個channel d fake news癲到

有冇人知simon parkes 係嘜水 好多美國佬都信佢講既野，但係google唔會搵到佢既資料 唔知係比人block左

侵侵未落台佢地就現哂形 依家比哂理由侵出手
死都唔出手將來死幾十萬人 侵侵唔好走出黎話估唔到會咁
各界都比哂警告比佢

最想見到呢個畫面
攬炒班賣美仆街腐敗政客

侵侵之後無美國

侵侵之後無總統

千秋萬世

幾好啊 有生之年可以睇到佢哋全黨完 爽到

Push

仲有幾日 堅持食埋花生

推

呢排好靜

啊～～～～～～～～～～～

心目中只有一個問題
去到依刻 Trump仲有認輸既選擇？
依加美國都對佢做到咁 當佢唔再係President個陣真係唔知會點

天蓬元帥又嚟30分鐘一post

日日都係

唔知..........

反而我覺得係有一半係DEM人,有D GOP唔鐘意佢,有D淆低有D怕內戰整整下就冇人可用

Correction: ALL Benedict Arnolds within the Republican Party ensured the stolen 2020 election would never be investigated!!!

solomon 呢兩日咁咁勇武

係咪共和黨準備分裂

幾時會5分鐘一個post

我懶得再打，應該等某州想獨立，好似當年分裂內戰咁，比人睇清楚班人有幾醜惡之後再真係重新建立美國價值
德州好似可以有自己軍隊

抽乾完沼澤遲遲未有行動

建立新黨算啦

啲big tech都快比其他國家攪

侵已經呼籲美國要團結，叫人唔好參加任何暴力示威，依家需要緩解氣氛，令到政府和平過渡。

基本上佢咁樣講唔好話佢本身已經放棄，就連民兵聽到佢呢番說話都應該心灰意冷唔會有所動作，睇嚟往後幾日有衝突嘅機會都好少。

大局已定，世界利益集團為咗鞏固權力已經現身，而家只係差軍火同埋貿易boss未現身。

覺醒嘅人會自動分邊，作出選擇，其他嘢wfc。

例如：德州擁有4分之1嘅美國石油出產，亦係糧食重鎮，NASA、Dell及AT&T都係以德州為根據地，要切斷加州、東西兩岸、孤立華盛頓同紐約輕易易舉，因為美國中部都係接近全部紅洲。

就係左上角寫嘅Q, 佢哋邀請Trump 選2016年總統選舉.

Castle Rock 可能係白宮 (好似係)

佢仲有幾日就落台 落左台就唔到佢話事
隨時比人屌返佢做乜唔做野
再姐民主黨同左膠一定主動挑釁D民兵
美國分裂就一定了 講緊8000萬選民連埋佢地D家人過億
張票比人偷左唔再重要 以後唔洗再比面佢地

幫𨍭貼

瞓前推

再推

今日靜得離奇

Warner Bros. belongs to WarnerMedia, which is part of AT&T.

假設侵真係要打deep state，而軍隊冇俾deep state滲透得勁既話，侵就算過20號唔係總統都冇乜問題，只要軍隊同侵同一陣線繼續暗地支持侵，只要局勢一定就可以用軍管反叛亂將侵推返上台

我曾經發過夢侵為左剷除小熊維尼會冇左兩隻手，咁應該係總統位同眾議院，最後維尼係會死，而印度軍會係幫手

睇下夢境會唔會成真

一月二十日都未必會平靜

佢有冇其他Account
唔想再用Twitter，但係見佢咁冷清又好陰功

軍管係要總統宣布, 如果唔係, 就只係軍人政變.
如果軍隊想搞政變, 一早就做咗, 唔洗搵Trump 選總統. 當日搵Trump 選總統, 就係覺得有合法途徑處理問題.

最多D人去到鳩叫幾句

但唔好對有武裝衝突太大幻想，好多美國人都未瞓醒架，包括侵都不停叫大家唔好有衝突，要和平理性非暴力去和解

this bitch

16.4 ten thousand
巴打用乜介面咁有趣

左膠去盡啲啦 無所謂架

不嬲都覺得呢條八婆鬼撚靈精怪

留名

又係新嘅一日
離20號嘅日子不遠了

緊張又刺激

幫轉貼

幫轉點

唔怕 我登輕鬆宣誓

🚨 - Twitter, Facebook: $51 Billion Combined Market Value Erased Since Trump Ban

兩條友個樣都奇形怪狀

佢地攪到咁出面 我諗佢地都已經唔會太care公司d 股價

民主黨淨係識搞藝人show
已經唔比人入dc 仲搞呢d
正pk

佢地覺得
係中國/奶共可以賺返

佢哋呢啲咁多錢嘅人, 跌少少唔係乜嘢問題. 加上Trump 係佢哋嘅敵人, 如果打唔贏, 可能會仲衰.

好風平浪靜咁

風平浪靜

個名都衰過人

岩岩想貼

等fc

呢個antifa首領係入面

MSN: trump support

可能支那應承佢哋如果識做，到時可以入大灣區開支版FB/TW

美國人繼續唔醒
國家已經變成垃圾

現在國會内部署之軍人係屬那一區？那一個部隊司令係一邊嘅人？我地都唔清楚！但數量竟會多外圍咁多就真係怪怪地！

We did it!

而家忙於內鬥邊諗得咁多
搞得嚟成個國家都五勞七傷，注定沒落

新一年送大禮

Facebook twitter想入大陸搞虛擬貨幣
打造一個永不支爆既奴隸制度

Trump:金仔乖阿叔寄噸麥當勞大餐畀你

射幾支煙花過去祝賀

racist

師兄是否有高人指點

我唔會期望20號有咩大動作，但覺得呢壇嘢可以再睇長遠啲
反正次次都失望已經學識點抽離

而家淨係希望侵侵可以保留有用之軀待時機再臨

20至22號都係關鍵時刻，不過未必會比公眾知道

講緊Q?
望係咁望，玄學算命風水塔羅九成都話佢會連任
唯有揸緊個信念

20號都完左啦 算啦

20號咪就係宣誓就職 有咩可以睇
你唔係覺得佢會突然良心發現講返個真相出嚟吓嘛

你估唔會整死侵侵全家咩

呢幾日吹D 風怪怪地......我指美國....

推推推

的確係

唔講就唔燈

2個撚樣個閪樣，閪撚到，其實佢地同香港d 19 大孖沙一樣！

Lin Wood's Speech, however, is based entirely on what the Cult of Q has been saying repeatedly since June 4, 2020 where, supposedly, "Q" would have anticipated that:
— RED1: Trump would be removed from twitter (and social media as a whole)
— RED2: The Central Communications would enter in a Total Blackout that would affect all of the USA (or even North America as a whole)
— RED3: Either Pence or Pelosi would start a CLAS movement inside US
— RED4: Special Forces and US Army assets would start moving to central locations (Greater centres) under the guise of citizen riot control, which basically means that Q Cult believes that during the Continental Blackout, USA would fall into a massive chaos and rioting would be so strong that they would take over the country
— RED5: Something involving the National Military Control
— RED6: According to the Q Cult, during it the Secretary of Defense would start the "Mass arrests"
— USSS: Secret Service protecting Trump or similar
— Castlerock: The place where Trump would be

金仔見大佬比人蝦，出手了

連燈 麵神 成龍 燒山都撐拜登

以色列開始空炸叙利亞喇！

真
佢哋根本上就冇留後路俾侵
今鋪唔係你死就係我亡

你比佢哋J落去啦
之前話1月6，之後16-20依家20-22

K絲都係絲打？

係，敗登未正式上咋 啲銀行斷撚晒侵侵家族企業資金幾撚癲

風平浪靜食花生🥜

點解仲咁多人天真到覺得咩4年之後再嚟過
咩maga 黨整走共和黨

首先 侵今次輸 就算唔死都坐硬監
仲有人話佢做第一kol真係搞笑

第二 美國今次元氣大傷 面臨分裂咁滯
淨係內亂都有排搞
相反 登上台之後仲會放生支那
而支那一定會好好利用呢4年繼續對外非軍事擴張
亦都會諗方法改善返侵呢幾年揭露佢嘅弱項(貿易 科技技術問題)
例如晶片 大豆

所以今次整唔死支共
好老實 之後就更加難 幾乎唔洗旨意
除非軍事上啦

Parler CEO: Social Media Platform May Not Return

似足垃圾港共

情況同第一次國共內戰一樣，本來差啲就可以圍死共狗，點知殺出咗個西安事變

今次美國事變，睇怕下場都會同國民黨一樣...
歷史總係不斷重演

有幾次機會

西安事件一次

國共內戰打到東北中共老巢 被美國叫停

慢慢收網

現時Red 4 之後會係red 5

馬斯克又有商機

金仔：我要ps5

所以真係祈求支共心雄發癲玩軍事
一係就望佢心急等唔切想快啲用支幣取代美金
冇第三個可能

明唔明我講乜，總統一直係侵，因為拜登一早犯叛國罪冇資格做總統，俾佢上台只係要搵boss

Biden inauguration rehearsal is postponed due to security threats

Pence會唔會係諜中諜
Ok 當我無講過

總統唔係三軍總司令咩
仲請保安公司做咩

慎入！

有個媒體上載話佩洛西似比魔鬼上身

大家睇下就算勿認真

Cls

笑死
見人講：

"Security Concerns"

There are 21,000+ Troops in DC (more than current deployments in Iraq & Afghanistan COMBINED)

放心喎 trump親自替佢打掃場地 有咩好驚
真係小氣

啲左膠惡撚到

拜登心血少

The presidential inaugural committee declined to comment on the changes, and the Secret Service and the Joint Congressional Committee on Inaugural Ceremonies did not respond to requests for comment.

仲要無野證明到自己住dc已經唔準入
仲有咩安全問題

依家dc既人覺得荒謬未
無id 可以投票
無id 返唔到屋企

金仔：我要白宮Trump Team靚女

民主黨性大過一切

以前睇光明會啲野
話邊知邊個係蜥蜴人，都係類似嘅片去prove
難分真與假

金仔打9 美國佬啦快D
想睇佢20號拜登就職即刻試射
落9佢面

諗起上年麗晶

不如過黎中国宣誓 包保安全 一條龍服務

同嗰啲蜥蝪人穿崩片一鳩樣

連登仔：

算唔算還trump 清白？

唔會

MSM 唔報就得

金仔：收皮啦，拜登

突然間好想聽les miserable

民主黨洲都係咁
政策智障

金仔個look真係好有霸氣

呢個西女人仲勤力過登登

白宮本來話搵6000人
依家已經加到20000

想問侵幾時反cup?

隻twitter 雀

加州 紐約州
世界毒瘤

你地又何嘗唔係

金仔好似好開心，終於到佢出場咁，有戲份

大佬呀 宣誓儀式姐 又唔係上刑場

賀錦麗辭職未

又嚟啦

1.Trump to declassify everything about Obama Admin efforts to stop the Trump presidency
2.Leftist activist John Sullivan arrested for inciting violence at US Capitol Bldg on Jan 6
3.Biden campaign worker arrested in Texas for rampant vote fraud scheme
4.Trump uses statutory authority to rescind $27.4 billion in Congressional spending projects today with letter to Pelosi
5.Project Veritas releases damning video of Jack Dorsey
6.MIT Professor arrested for grant fraud re undisclosed China connections
7.Senior NASA scientist pleads guilty to espionage for China
8.Parler battles Amazon in court for censorship
9.Feds arrest entire “board of directors” of MS-13 on terror charges
10.Pelosi calls herself wife, mother, grandmother on House floor a week after making rule outlawing gender references
11.Trump team's Peter Navarro releases third installment summarizing and totalling vote issues in critical states
See you tomorrow.

之前唔係話侵反cup??
點解而家變咗咁

咁其他地方出事咪無人手囉

賀錦麗幾時至敢辭職

有冇人解釋下？

阿joe驚驚

慿實力偷來

係咪要等到佢辭職果一刻，令佢議員位都無埋

It is coming

人地20號準備宣誓 比個機會你好好反省

可能到時變做刑場

唔明有咩好擔心 我登已經係President elect

你煽動暴亂 彈劾你

拜登做完 4 年個 term 先

2018？

唔明

你老味,十足當年維尼去參觀社區咁,封幾條街再搵公安上門

好掛念維尼

登爺爺贏
連燈撐拜登

咪係
明明封左dc咁濟
又有21000國民警衛軍加自聘保安公司
都唔明有咩安全問題

仲有5日 我侵歸位

美軍連銀河運輸機都出動埋？搞乜呀？總統就職典禮咁誇張

住DC啲人好膠㗎
我識兩三個人都真係覺得侵抵死
係侵攪到佢地咁煩㗎
同埋佢哋真心信無造票

佢地用既手段根本一9柒撚樣

睇下個投票比例就知DC冇得救

藍屍咁之麻,賴佔中賴反修例 思想一樣

人都拉左D重冇造票？同我鄉下零確診即係冇肺炎一樣
我屋企都冇人中過肺炎

想兩大軍閥組成聯合政府
而家睇返真係覺得好天真

幾次大好機會，都係比民主匪黨放生咗...
昨日如是，今日如是，但今次真睇唔到仲有咩希望

班亡魂支持者都出唔到鏡，咪要搵啲軍人上去撐下場，費事太過肉酸啦

社會主義鐵拳好快會回敬佢地
要搵野證明自己係dc人先入得到dc
膠膠地

我唔知你明唔明, boss 就一早知, 反宜啲細先未必知. 仲要有足夠證據, 一定夠告得入.

假如過咗20號, Biden 上咗台, 全部人知道佢叛國都冇用, 過去就係有好多人睇到法律有兩個等級, 所以啲人先話a rule for thee but for me.

簡單嚟講, 就係佢唔再信Q.

Q 有時講嘅嘢, 係講未來, 話未來會證實過去(future proves past). 可能係因為計劃一部份, 又可能係因為真相會喺未來公佈

覺得係個別事件囉
死人票又係個票事件囉
敗登係唔好但侵更衰囉
但佢哋都係黃
所以真係理解不能

左邊: 6樽紅酒可能係暗號, 代表RED6.

但係投票唔一定睇ID

We at Proud Boys will not be taking part in any protests at any state capitols coming up. If you see anyone dressed as a Proud Boy out at one of them, they're either a fed or Antifa.
出左聲明

審判日即將來臨

我登輕鬆宣誓

China-Australia relations: imports of some stranded Australian coal could soon be allowed

Around 70 ships are waiting to discharge their cargoes after a ban on Australian coal went into effect last year
China’s coal imports from all countries surged to record levels in December, lifting the annual total for coal above 300 million tonnes to its highest since 2013

係唔需要睇
有家歸不得應該都仲未會使人覺醒
相信黎緊會有更多限制佢地出入

登登冇理由唔去 D民兵都縮哂沙

點解唔撐落去
無電又有咩好怕
仲有黨呀

中國唔同澳洲買 都買得到澳洲媒 又贏

宣個誓姐 諗咁多做咩
唔岩派個連登仔過去代表宣誓
登叔真係過慮

GTA 10星

有冇人可以話我知個Q係邊鳩個？
未來人定占卜師定幕後大boss?
點解啲人對佢講既野咁有興趣？

D野開始連環爆出黎

Q被傳係美軍既一d高層黎
2年前開始係網上面出現之後講左好多野
之後都發生左

有d資深d既陰謀論家就話Q係由幾個人加一部超級電腦所組成 而部超級電腦勁到可以預測未來 所以Q先可以未卜先知

但係因為依個超級電腦DS都有一部 所以出現左2個派系不斷做野影響時間線

彈劾唔係咁用㗎

係囉，驚乜嘢

即係點 可唔可以講人話

量子技術？

可以睇下西部世界
裡面都有兩部

今年既大選感覺可能係建立新世界既轉捩點

亦都可能將以往一d大家認為既陰謀論逐一解密

可能呢d解密會超出我地現今世界所認知既範疇

侵侵講過話會解密UFO既資料已經夠震撼

平常心靜觀其變

Marvel咩

紅太陽

維尼去了哪裏

取消 總統就職 彩排？

拜登爺爺gel定頭當選

好彩冇乜頭髮定型水都慳番

好似延後

唉咁又點
依家啲證據係寧俾人知莫俾人見咁
無嘢放上枱一切都係廢up

共和黨以後都唔會再贏到

邊到收番嚟？
我仲未搵到有人咁講

Trump自己縮
去到2萬美軍
首都全封 入都入唔到

廢事被拜登又來多次自編自導自演

封殺特朗普｜民主黨AOC倡設委員會阻假新聞 傳媒斥如「真理部」箝制言論

最尾原來係呢班軍人政變就好笑

已經打左兩次J
等登叔宣誓

Another violent leftist was arrested on Wednesday for partaking in the US Capital protest turned Antifa riot.

Aaron Mostofsky, is a registered Democrat. He is the latest Antifa rioter who was identified at the Capital on January 6th.

Mr. Mostofsky is a 34 year old registered Democrat and the son of a New York Judge. He is seen in the picture above dressed in fur, carrying a stick and wearing a bullet proof police vest he had stolen. Mostofsky is standing beside the man who carried a Confederate flag into the event. This indicates they possibly knew each other and both appear to be outsiders and leftist demons plotting to smear Trump supporters.

我都係

打到20號

咁樣真係大反轉

POI The Machine vs Samaritan

SimpsonsJan20th,2021.jpg

照計冇咩可能
呢班只係州政府既國民警衛軍黎

畀登叔宣誓啦佢壓力好大啊

boss 一早知? 咁係邊個?
願聞其詳

一日到黑講in god we trust 肯定係上帝

She said a report released by the reputable research firm Pew now showed “all of our formerly allied countries have now decided that they hold in greater esteem and respect, Xi Jinping - the head of the Chinese Communist Party than they did Donald Trump”.

美國候任副總統

CIA UNEXPECTEDLY MAKES “BLACK VAULT” UFO FILES AVAILABLE FOR DOWNLOAD

宣誓完仲有幼幼玩，又有錢收
爽皮

被辭職？中國首富鍾睒睒突辭董座 萬泰生物市值蒸發526億
2021/01/15 05:30

(獨家重磅!!)【1.15 直播】1月20日沙盤推演 -數位戰 平叛法 大抓捕 - 美國大選最新劼析 - 李劼 X Nina

Enjoy the show

Dont give me hope

將香港果套帶到美國

Biden sure win la

民主黨唔係贏左咩 仲抗議D咩

睇死AOC係一定奶共左膠
btw 見到佢棚牙真係唔撚開胃

再選其實trump 又未必話贏，不過打晒d 大老虎，對家一黎無乜人，二黎trump 民望值應該會好高（前提係大部份美國人覺醒，如果仲係美豬就真係GG

咁佢同民兵組織封後門先都係現階段嘅好方法嚟嘅。因為有咩事條數就入廢登度

拜登真面目

20號就知真定假

把自己看得那麼高

FISA is the surveillance apparatus DS uses to vet people entering into government. Get all the dirt they can on someone at the entry and then blackmail them if they want in. This is why so many in Washington are corrupt. They HAVE to be to get in. Play the game and you're in. FISA=START.

Boom week ahead. BIG. BOOM BOOM BOOM BOOM. 17…18…19…20…

FISA will expose U1, human trafficking, Haiti. New releases each day, culminating on the 20th by when Biden will be forced to concede. POTUS ran unopposed. Think James Monroe picture with Pompeo and Trump.

They know Trump is going to release FISA. That's why they are tying to impeach him. But the fact is, he already has declassified it. They are too late to the game.

January 6 was a trap. POTUS needed military in Washington for what is about to drop. MAGA rally gave antifa enough time to prepare to storm the Capitol. POTUS shows up late. Holds rally longer than expected. Antifa starts without him. Patriots are spared the brunt of the attack. Dems and Media play their hand anyway. Claim POTUS led the attacks. Call for troops to secure Washington against "unhinged President". Game Theory. Trump led them from behind. Got them to wall themselves in. Now they are trapped and there's no way out.

FISA will bring down the house of cards. Media will attempt to block it. This is the communications blackout. Not done by Trump. Done by Deep State in a last ditch effort to prevent the REVEAL. POTUS will not be speaking to the nation on these issues to remain neutral for optics reasons. Military will be taking temporary control until things are sorted out.

Biden knows something's up. Virtual Inauguration. What happened to his broken foot? Camela? Has she given up her Senate seat yet? 20,000 troops for what reason? Primary Fallout will be in DC on both sides. Look at Republicans who turn-coat on challenging the election. Look at Republicans who voted for impeachment. Last ditch effort to save themselves. FISA was the start of their career in Washington and will be the end of it. Let the cards fall. 10 days darkness started on Jan 7. Boom day is the 17th with a new boom each day afterward. Suicide Weekend?

其實時間機器事情有啲複雜，首先要知道邊幾派外星人，暫時我知道嘅有3-4個派為主嘅外星人，其中以外來蜥蜴人同未來人類就係而家鬥得最激烈：

1）羅玆威爾嘅小灰人，一批壞嘅外星人，同美軍合作多年，後來發現被騙原來收到嘅外星技術係假嘅就結束咗關係。
2）Annunaki人型外星人，唔知好壞，你就當係異形前傳裡面所講嘅工程師啦，地球人類係佢哋實驗品，佢哋就快返嚟收割全球人類。
3）蜥蜴人，有兩派蜥蜴人，一派係外來，另一派係地球恐龍進化而成，兩派都係生活在地底。
外來果派極具攻擊性，進化嗰班一直食花生，有時會保護下一啲無辜人類。
4）未來人類，呢批最奇怪，樣同身形都類似小灰人但自稱係未來人類，唯一要求係攞佢哋指定人類DNA去協助佢哋繁衍，同時透露咗人類將來會有呢個問題。

擁有時間機器係外來嘅蜥蜴人同未來人類，據聞未來人類同時間機器係響Area51地底，代表deepstate嘅外來蜥蜴人就唔知

以上係個人所知，有錯勿屌

準到

作反呀 我登輕鬆宣誓呀

19th January = Popcorn day!

有冇人信

G chi 樓豬

biden只要一宣誓 就

師兄停啦好嗎？
唔好再撚佢地啦 你老味你真係撚狗咁撚佢地

D留言 愈來愈超現實

全力以赴支持G Chi登伯伯宣誓✊🏻

命運石之門

可以再吹大啲

一上台，第二日死撚左

個po 好大浸腥味了

明明呢個先係Q

今日突然太多爆炸性資訊，大家記住要放鬆心情，唔使過份投入/盡信，要嚟嘅一定會嚟

仲有六日

其實自2019年6月到易家

以前無想像過既野竟然發生係現實生活中

到呢一刻 你話係天使同魔鬼既大戰

我唔可以話盡信，但都會接受到

嗱嗱嗱
好講清講楚邊個係天使邊個係魔

唔係lor，係佢先真

心撚照啦

辱華了
小粉紅快D出精

okay

今晚個Obamagate唔知有無直播link

佢好似出過本書講超限戰

唔好有希拉莉佩洛西

有咩野睇?

今日淨係跟左antifa單野

聽日會有勁料流出

今朝霍士主持人Lou dobbs 報導President trump declassify obamagate doc.

侵侵而家埋緊地雷...睇下班傻西點拆

會唔會又sharp cut

自從侵俾左派ban曬之後，佢仲有冇係網上邊度出聲？

經歷過依年年 冇咩係接受唔到

冇乜出聲

Come on men

更加唔知佢動向同做緊乜
捉蟲入屎窟今鋪

只做不說，係咁拉人。

其實唔出聲 暗地裡做仲好

廢事提埋水比人拆招

幻想力豐富

MIT Professor Arrested and Charged with Grant Fraud Related to China.

邊有暗地裏做野
不嬲陽光下行事

係既係既

呢張戒嚴令光明卡如果發生就好笑了

拜登最近都潛左水

今晚睇新聞美國時間昨日有發表演說？

2萬國民警衛軍都要驚

BREAKING: WHISTLEBLOWER DROPS HARD EVIDENCE, BIDEN, OBAMA, HILLARY EXECUTED SEAL TEAM 6, AUDIO PROOF

傀儡到一個點
所有野都係其他人鋪排造王
佢就出個樣

Trump Declassifies 'Foot-High' Stack Of Russiagate, Obamagate Documents; Set For Release Within Days

Treason

Trump 岩岩出post?

日本仔都傳緊 堅定流

一人想霸兩個位
賀雞躝啦

登登表示 成班人咪FF啦 我坐硬嫁啦

我好鍾意睇佢哋俾社會鐵拳打到半死

NASA

應該又關千人計劃事

Before it’s news

真係超限戰科技版

Twitter 唔見有有

天下武功 唯快不破

暫時呢幾日 keep住出招

今日又禁屌米

香港人要珍惜

反而好有興趣佢跟住想做乜

fact check左先啦 如果係真就爽過打兩次飛機

明明睇新聞仲話推萬幾億方案，其中包括抄鳩Trump嗰兩千蚊援助

其實我估QQ, Alibaba, 百度呢幾間會被禁先
點知小米打尖搶閘放出

係咩 我好耐無睇新聞

今日仲報話納瓦羅執野走嗰陣搬走埋習特會照片

睇黎打一次值千金

中關村見到都O曬

我都好想成真
但得一張圖，日期亂寫都得
Q係咪真係當時當刻有咁寫

呢到咁多人仲拎Fake news打飛機

登爺爺贏

唯有安慰自己
侵未爆齊料，民主黨可以癲到19號
last day先以最高權力姿態反cup拉哂
矽谷班仆街
民主黨班狗
共和黨班二五仔
全部入關塔那摩

不過可能性接近0

終極FF plan

而家咁睇..就算最後Jan 20..侵侵如期退任..佢淨係呢幾日都埋左唔少地雷.

拜登條柒第一日已經有共和黨要彈劾佢..仲有BLM同Antifa d手尾

烏克蘭單野,佢個仆街仔單野...其實ds想隻手遮天都搵件好少少..

洗乜驚啊 登登上硬啦 成堆美軍愛的包圍網式保護

準備好

魔劍

佢需要既係一堆幻幻愛的保護

想睇佢宣誓就職

仲有幾日

等緊制裁名單

依個時間都冇忘記香港，真係過癮

天祐侵侵

變左千四蚊

最奇怪係民主黨同科技巨頭啲反應
西婆趕住彈劾
賀雞唔辭職
科技巨頭瘋狂封殺
總覺得侵侵係底牌未出

佢唯一可以安心宣誓既地方
可能要係屋企直播宣誓

大審判日即將降臨

因為Q 話, 佢哋係睇哂對面勢力嘅通訊記錄, 所以知道對面嘅計劃, 咁就可以諗對策

拜登提1.9兆美元紓困案 對沖基金：恐引爆「史詩級泡沫」

為解決新冠疫情帶來的經濟問題，拜登 (Joe Biden) 週四公布 1.9 兆美元的新刺激計劃。一家對沖基金警告，大規模支出可能重演 1929 年華爾街股災爆發前情況，造成通膨率走高，最終恐引爆史詩級的股市泡沫。

對沖基金創辦人 David Neuhauser 表示，拜登刺激計劃似乎希望能讓人民重返工作，以重現「咆哮的 20 年代”(Roaring 20′s)」，但必須注意，那段輝煌時期的後續是華爾街股災以及經濟大蕭條。

他擔心，支出計畫恐創造出類似 1929 年股市崩盤前的金融環境。

Neuhauser 表示，這筆超過 1 兆美元的龐大支出是受到過去 9 個月疫情肆虐所致，目標當然是獲得疫苗並克服疫情。然而，他認為對究竟花費多久時間才能渡過疫情難關，以及未來全球增長前景又是如何，我們仍無法完全確定。

Neuhauser 稱道：「市場正試圖搞清楚他們應該採用何種敘述，過去 9 個月內，股市幾乎維持上行走勢。我認為我們會開始看到通膨因素生成，那些最終將導致史詩級的泡沫。」

拜登週四公布規模達 1.9 兆美元的「美國救援計劃」(American rescue plan)，內含 1 兆美元的家庭救濟、4150 億美元的防疫資金，以及為中小企業提供約 4400 億美元的支持。

Neuhauser 認為，今年美國國內生產毛額 (GDP) 增長預期雖然有望達到 6%，但他表示，未來幾年內美國經濟增長將回歸正常化，以 2% 至 3% 的速度成長，但在人口高齡化及政府赤字龐大影響下，復甦之路恐怕依舊困難重重。

即係比人收返個牌？

想要兩份人工

舊tweet

彈左個乜鳩Q出黎

唔辭職本身都算正常，好多都係宣誓前辭
其實擺明有古怪
仲連埋MSM

不忘香港

twitter trend緊呢單野比d左癌打飛機打到一地都係

拜登之後取消制裁
參眾兩院DEM控制
拜登一聲令下
取消係好容易

又話封城
Debate問佢有乜對策就口窒窒，又賴係侵廢
上到場都係抄，條友慣犯，第一次參選已經抄人speech

隔離po話有架美軍特種廣播飛機喺東岸升空，唔知係咪採排緊就職典禮嗰日驚拜登宣誓嗰陣冇咗信號做準備?

侵對登伯既宣誓儀式真係好關心

emergency broadcast system deployed

多謝侵侵幫登伯個宣誓儀式鋪排咁多野
好感動 就落台都咁幫下任總統做咁多野
權力一定會和平有序交接

登伯既宣誓儀式
我已迫不及待好想睇睇了

一定會好安全過渡既姐

其實侵侵對支那登既就職典禮安排好到唔識形容

NEW - National Guard troops rise to 25,000 in Washington D.C. This is an increase from the previously-approved level of 20,000.

以前總統交接典禮又要搭舞台，邀請友好國家政要嘉賓，政客，富豪……等。工作人員又要預先彩排
今次疫情或用視像求其喇

就快加到10萬大軍護航

屌你
10星都唔夠
要11星

安全到插針都插唔入

拜登老婆::老公幾多號叫D下人去白宮搞衛生呀？

侵侵已經認輸交權比拜登?

Fb算9數啦

Donald Trump Plans Farewell Ceremony Before Joe Biden’s Inauguration

拜登真龍下天堂，美國準備玩_完

美國東岸發現EC-130特種廣播機，有人呼籲美國民眾買定Fm收音機，除時真係戰時狀態

軍時迷可否介紹下此機作用？

文革

Facebook 恢復番

早幾個鐘佛羅里達州又有軍人出發前往華盛頓！洗唔洗咁多呀？軍演咩？

批鬥

乜嘢意思? 即係Trump 有冇做錯?

或見侵係咁批準D軍隊去華盛頓，想唔參加典禮大會卦？

NRA files for bankruptcy, says it will reincorporate in Texas

條友唔係武肺唔會選到
無武肺侵應該輕鬆連任

- Mike Lindell shows off his notes before going into the West Wing at the White House on Friday, Jan 15, 2021 in Washington, DC.

啲人話Mike Lindell 份notes 係有晒劇本咁進行，twitter驚到仆街

利申 網上睇番嚟

The Pentagon has authorized up to 25,000 Members of the National Guard for President-elect Joe Biden's inauguration, the National Guard Bureau said in a press release Friday, marking an increase from the 21,000 troops authorized a day earlier.

"Every state, territory and the District of Columbia will have National Guard men and women supporting the inauguration," the statement said.

阿joe咁都淆底，咩料呀

到1月20日前特朗普仍是三軍統帥，你申請幾千軍隊去華盛頓維持治安，現在侵話再豪多D俾夠幾萬

唔係話禁住一星期先？

向維尼致敬

根本左右膠都好多忽然球迷
平時都唔理政治，一到選舉就華盛頓上身
問10個左膠9個都唔知自己點解要反侵
武肺先比到一個堂而皇之嘅理由佢哋說服自己

因為洗腦已經深入人心
佢地以麻登登會搞得掂
但無諗過民主黨係一舊屎
不嬲搞經濟都唔掂
玩政治最叻
同刁大大有d似

因為係侵侵連任！到時大大憤怒叫安提法衝入去

保護侵侵

COVID Coverup: Trudeau gov’t helped China hide origins of COVID-19

美國有好多人都係咁
好多人都係用排劣心態選總統
2016班人唔想選Hillary就投侵
今年班人就唔想選侵而投廢老
睇youtube comment 有條友阿爸都係咁
他阿爸1976 年開始就排劣咁選總統
44年投個位最後都win

國民警衛軍係保護侵侵

Here they come

JUST IN - John Sullivan, BLM activist charged in U.S. Capitol riot, has been released from jail without bail. @disclosetv

拜登真係好過侵咩
老到就死咁睇到都戥佢擔心
不過兩黨圍威喂真係好鬼假民主

好多人投票純粹想罰侵武肺處理唔好
應該無唸到廢老點樣處理的問題
之後選民點唸就睇中期選舉啦

721白衣人

之後仲有選擇？問過豬閪仲華爾街未？

怕醜

現已25000，睇下重會唔會加碼，塞滿華盛頓

一聲令下掉轉槍頭指住幼登
做戲咁做

未來再之後中期選舉
民主黨合法造票
參眾兩院冇一個共和黨存在

殺人放火金腰帶

所以今次由得佢爛，等敗登上場佢哋就知死不過我睇美國今次咁大矛盾，敗登做唔上

最後4日

Trump好似已經返左白宮

比佢哋肉痛下要繼續

都話係保護佢

啫係點

重裝到咁
仲要二萬幾個國民警衛軍再加保安公司
仲有咩好怕喎

Trump好似已經返左白宮

佢返到白宫後見咗一個人

MyPillow CEO Mike Lindell

佢哋傾咗啲乜冇人知

不過喺Lindell出嚟嗰陣有記者影到佢手上的notes

有提到MARTIAL LAW仲有Insurrection Act :bomb:

可能離大逮捕越來越近啦

One ominous line said ‘martial law if necessary upon the first hint of any.’

Another line, partly obscured by Lindell’s hand, most likely referenced the ‘Insurrection Act’ – the subject of discussion before after the election about use of forces inside the country. It said to ‘Act now as a result of the assault on the …’

仲有一part係準備用Kash Patel取代失蹤已久的CIA局長Gina姐任CIA代理局長

呢個Kash Patel原來Q早喺2018年就已經提到過

話佢個名值得記住

睇怕遲啲一上任會有一系列驚人舉動

我登先係總統

高汁

密到冇位玩跳降傘

參議院司法委員會主席Lindsey Graham突然釋放Crossfire Hurricane調查報告的監督記錄

直指FBI對總統的通俄門調查係腐敗且失敗嘅

佢都離開過，係早2日去德州邊境牆演講，早安排嘅總統行程

FBI CIA

民主黨黨醜聞大集結

揸車都走唔到
出事就困獸鬥

武漢病毒實驗室
第三點提到 有秘密生物武器軍事活動

咩意思

事實上真係浪費人力物力
對比起奧巴鹿
水門事件行得太前

琴晚第一次公開factsheet

會唔會參遇唔止一個國家
想大洗牌

侵侵要快啲走 就黎走唔到到

聽聞真係有大件事發生，觀望中

應該冇咩事，9吹，登坐定定了

如果嗰 25000 個軍人係國防部派嚟
咁 Biden 班人就有啲危
個劇本會唔會係
1）德國攞返嚟渣伺服器解密晒啲料 ＋Dominion料＋乜鬼安全阿頭份大選舞弊報告
＋ 一渣人證物證，攤晒俾軍隊一衆有軍權班軍頭睇
2）軍隊全面支持勤王 Trump
3）二十號 Biden 登基大典全球直播時，上空擺㗎直播飛機以防電視台熄燈
，軍隊預先接獲總統密令勤王，軍隊進場全程直播宣讀各人罪狀兼拉人封艇

如果以上猜測屬實
我奉勸香港 deep state ／江派有份或明或暗幫手美國大選舞弊，甚至關連勾結嘅人馬
從速走佬
因為 Trump 班人一爆開啲料
唔只係美國 deep state 被連根拔起
連江派都隨時會依黨規下被全滅
香港江派亦同時會一鑊熟

我係中國就而家掉幾個核彈落去啦

算啦
你呢套野只有半成機會發生

我只覺得係侵專登派咁撚多軍隊係度防美國民兵組織
再叫KOL吹風話呢個係一個trap
佢地沖頭腦就會中左民主黨計，之後大條道理取消槍權
出盡力注咁多兵目的係叫佢地唔好黎DC
另外同時亦可以令拜登無面

我覺得只係咁咋

江派唔係支持侵侵架咩

可以拍白宮淪陷新片

真係好密
唔似係保護
似係捉人多d

敗登已經取消左登基採排，驚撚到。。。

老習同biden合作
老習 其實本身係江派同佢對家 妥協之外出來既人
唔知老習幾時現身

Stop dreaming folks

又要最少等多幾日，睇佢部EC-130機全美廣播乜料？

似特登比人影 放風出嚟

左媒又作新聞

好彩之前出聲明話唔會參與任何集會示威

作多幾日下星期或全美廣播，在東岸已發現EC-130準備起飛

咁玩法其實會自我實現

會唔會check得返之前嘅就職典禮 會唔會起飛stand by嗰啲嫁

可能美軍嚟幫登登撐下場面呢 一個觀眾都冇 7嫁嘛

這麼.......的妞

鬼佬Buy就得啦

House of card開頭宣誓場面 台下變哂美軍

一宣誓就軍演幾有霸氣

兒登仔真係ff到癲撚左

屌 我係女都唔覺得靚 好蝗味

夠淫賤 Mayli Wang嗰種

who is mayli wang

同求
有冇人有登登咁型棍

活捉大豆侵

親愛的維尼呀你係邊呀

事實

一向緊急狀態下NG係由總統指揮，所以之前BLM民主黨州政府唔肯宣佈緊急狀態去出NG，因為會畀Trump有NG控制權

登叔兩父子完全唔似key圖好自然

老習真係好耐沒出來現身

諗個畫面都覺得噁心

老同志當選美國總統 都唔打個照呼

近排都傳得好勁，我都有諗過會唔會加插個班係自己人侵會交返軍權比班軍佬，到時候就係佢哋拉人，如果有證據軍佬唔會交權比個賣國賊

不過都有話有得做唔一早做要等20號？有軍權個陣唔做睇唔清，可信可唔信
又話會和平移交，但又唔講比邊個靜到咩消息都無，侵個邊係咁比人打又好似咩都無做咁

p牌仔又係度廢up唔會提做票

幻想下係咁

侵調海外就好啲，因為班人支持佢，唔似國內個班比人藍金黃收買晒如果要用人就用海外個批，好合理

鬼佬就係鐘意蝗味濃果種
仲有鳳眼係佢地至愛

如果有嘢做唔係應該保密咩，定係想嚇嗰啲人之後交換啲條件？

悶

點解唔可以信下侵同蓬蓬真心有誠意和平過渡

幾變態嘅人先會想攪細路仔
偏偏佢哋做到好似朱古力咁送禮出去
落十次地獄都唔夠

因係偷返黎既野
一日未到手都係唔實在

Obama Admin knowingly authorized funding to known Alqaeda affiliate Memorandum to Charles E. Grassley

Oversight and Investigations Unit, Finance Committee

World Vision Financial Transactions

December 22, 2020

Findings: Obama Admin knowingly authorized funding to known Alqaeda affiliate (Part 2)

保密嘅話會加個folder啦